我係巴塞就賣美斯走，一係就玩嘢要佢坐後備一年

一個球員權力可以大到咁，帶比球會嘅壞處一定多過好處

Ching係咪搞錯晒啲因果關係

系

嫌錢腥？

好彩你唔係巴塞 唔係巴塞真係一早收左皮

收咗啦喎

一個球員幾勁都好都唔應該大過球會，不過球員問題一向都係巴的傳統，朗奴高文果時都搞荷蘭幫，你話因果關係都有道理

總之就美斯唔啱啦

你睇緊咩新聞
平行時空？

你係高層你咁玩 睇下你收皮先定美斯收皮先
你專登唔出美斯 唔洗三場已經比人屌到反皮

美斯就是罪

早幾年就肯定
但係依家好難講

攻擊力可能會減弱
但係我搵個肯跑肯施壓既防禦力一定上升

要睇班球迷係愛巴定愛花

坐後備一年仲好，唔洗踢又有錢收

愛疤愛花其實冇衝突既
今年未confirm既買賣＋丹比利冇傷我唔敢講
但直到上一季都好只要死出影狗呢條死hea撚加回塘蘇等等既老野唔大執出後生既話冇美斯死撚硬

btw個topic完全調撚轉哂黎講
實情就係美斯之前已經同bartomeu條撚屌講過考慮走
條仆街就hea鳩佢話到時想走free走冇問題
到真係叫走就反口
重洗班傳媒講撚到美斯不近人情咁
連成個西甲都要留難佢
最後美斯唔想對簿公堂所以留低
美斯係大過球會就再加人工＋留佢amigo蘇9啦

基本價錢5000萬人工+7000萬忠誠獎金 （稅前

樓主講得好！美斯衰仔 成日比賽都自己攞晒啲波黎踢 仲要成日入罰球 搞到隊波成日靠佢贏今季仲要帽子戲法、大四喜 有冇當過隊友係人？就算球會啲分係靠你攞晒又點？你依家大撚晒？一於雪足一年 就算球會降班 歐聯分組賽出局 都唔應該出！球會應該係大晒

好想睇美斯入返7粒罰球反cup拜仁
冇次回合真係對不住衪

說得對
有輸過波嘅人都稱不上係球皇

擺係後備 唔比上場

真
呢個世界 根本無球王
或者人人都係球王

你講乜能野啊你
我地足球上帝雖然比人歐聯五連炒 但佢依然係球皇黎
好過果d咩三年歐聯再兩年意甲係到得個刷字 無意思

唔使佢已經收咗皮啦

好撚幼稚....